假東亞卡

今日喺大學嗰度，俾一個著黑衫嘅男人拉埋一邊申請卡，佢不斷話唔夠客，跟住俾左個link我，先係寫電話號碼同埋email（好蠢填晒兩個），後尾就要upload學生證同埋身份證，我見到呢步就冇upload，話唔需要跟住走左。返屋企睇返東亞申請卡嘅網站，發現個介面同佢嗰個有出入。我係咪俾人呃左好驚佢哋對我電話號碼/email有不法用途

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

入機場

唔係啊嘛 想呃料

做咩唔喺銀行入面做

仲有，個男人係攞住兩張Starbucks coupon同埋一張紙（mark名嘅紙）

我根本冇諗過要申請

好驚啊

(外國文宣) 大家係咪miss 左一粒核彈？

電話email應該冇事既 唔驚

咁就唔好手多多啦

係咪kongubu street
係咁話差一個就得？

唔係果度，不過又係差一個就得